[認真討論] 抗爭到底仲有冇用

唔好急住俾負皮, 先討論下先

和平示威試過, 稍為激進既都試過
政府都係無動於衷, 仲可以點做
出去只係表達到自己既憤怒, 但其實次次都係送頭
即使黑警有受傷都只係黑警受傷, 政府完全唔會有任何表示

對於一個發達城市黎講, 示威既程度已經係最大
再激進既唔會多人去 (香港仲未去到無飯食餓死既地步)
到底仲可以做D乜

預左多人負皮, 但都想大家討論下

唔係抗爭有冇用
係點樣去抗爭有用
be water

前者邏輯錯
你從來冇機會選擇唔抗爭
政府已經準備好曬消滅所有反對者

可以絕望
但唔可以無希望
連希望都無即係認命

有好多野可以做
文宣
全民運動
支持黃店

你唔乜都試下，你想要既野永遠都唔會成功
但係一人出分力 總會有機會突圍！

香港人要自強 加油 反抗 報仇 ！

幫手支持下

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

be water都係傷唔到政府一條毛
每次都係星期六日打仗, 星期一五歌舞太平

支共一日唔棄養港共
依個政府你係打唔贏
自強完再因局勢而諗點打
放負/頹都無助抗爭

但如果呢一刻放棄抗爭
對被捕嘅手足同死去嘅手足唔住
邊個夠膽放棄

keep thinking
use brain
don't spread hopelessness

唔係抗爭有冇用
係點樣去抗爭有用
be water

Yes!!!!!!
依家嘅無力感除咗係對家打壓力度大咗
都係因為我地不斷loop緊同一套方法
我地現階段需要創意多過憤怒